試着說：「kopi o kosong」不要說：「齋啡」

試着說：「teh siew dai」不要說：「奶茶少甜」
試着說：「char kway teow」不要說：「炒貴刁」

55

星洲炒米點講

馬拉？

以上嘅書面語要點講

Bee Hoon Goreng Singapura (我老作既 )

可惜我唔會去鬼國新加坡
如果唔係可以親身試下叫唔叫到

試着說：「prawn mee」不要說：「蝦麵」
試着說：「nasi lemak」不要說：「椰漿飯」

mee hoon goreng singapore

長壽麵係咪 happy birthday to mee?

係岩布仙尼

試着說：「kopitiam」不要說：「coffee shop」
試着說：「makan」不要說：「食野」